有個朋友係外國賣大麻 應該點樣屌醒佢？

如題

使撚屌咩
你個毒撚連大麻都未識食就自己摺埋啦

識食大麻

利申住葡萄牙

識食大麻好撚叻叻豬

唔係話要企係道德高地話隊草唔啱
只係唔想我個朋友前途盡毀

型

係邊到賣？

多謝

thanks

叻仔
叫佢發大來搞

屌醒佢賣啲margin高啲既野？

你試過就唔會想屌醒佢嫁啦

賣大麻一定犯法？

勁撚小學雞

識分真假未呀小學雞

買哂佢，等你朋友無貨賣咪得囉

荷蘭合法

咩國家先，其實好多歐洲國家賣大麻好小兒科

朋友外國賣大麻 咦吔咦吔喲

巴打邊間教會

真係好型